頭先河口湖被人掟爆gip個女仔...

唔好意思 太匆忙一時間諗唔到點幫你
如果你有買旅遊保險可以claim返
頭先見到車站附近有d旅行行山用品店
可以試下睇下有無gip買

好彩你無過黎幫我
聞到陣毒撚味都想嘔

垃圾，下年先講好冇

樓主一定係搭小巴唔敢嗌有落果種人黎

屌你都好撚廢
轉數咁撚慢點溝女
有女同你一齊一定食撚哂屎

圖又無乜撚都無 你開咩post

FF完好返嚟開工喇